拒絕黑警洗白

最近多咗好多黑警洗白post
又話咩屌高層啊，又話咩拒絕做磨心咁
我屌咩，見有人開始反擊你地就淆底
你地之前打人打得咁開心，唔係諗住冇後果啊嘛
到今時今日先發現自己比人利用做政治工具？
Sorry冇人會同情你地
你地冇一個係無辜
乖乖地做Condom啦你地

721金鐘見

打柒落單狗
你我有責

唔好信佢地會改過或者會反省

我地比過幾多次機會你地
過左714之後先淆底太遲了
會逐一清算

人又打咗，有啲仲拉埋，洗你老母臭白呀！

不要說推
試著說721金鐘見

尋狗tg channel

組團青衣探柏林老母

好鐘意買餸